牙蘇去到意大利考意文試之後唔夠1個鐘祖記dzeko done deal

condom

祖記專簽老人家

有撚去咩，仲係巴塞練波

祖記係咪on9架

我寧願佢簽返文迪蘇傑

呢條垃圾黎
簽文素基治仲好

意甲養生波. 踢經驗

牙蘇本意大利護照點都趕唔到係歐聯注冊前出到，蛆係唔會簽牙蘇啦，簽的士高應該走唔甩

考多張證書方便搵工